為何天空一個城堡？

為何天空一個城堡

因為它不會扭轉分開的心意

給你與某人在長夜共抱